生得矮人生已經判左死刑

打個譬喻
而你而家
其實只係係囚室
等緊行刑個日
但唔好呃自己你係自由
你永遠困係五呎得幾吋既依副皮肉
唔好呃自己開心
做d咩會令自己正面返
個世界每分每秒因為你身高而對你負面
其實真係要問自己
既然係咁
點解仲要係度
冇人答到你
有人揀等落去
有人想快d了結
自己每日都問自己
係咩驅使自己繼續
有d傷
永遠唔會結焦
只會越食越深
全身潰爛
如果連你都唔認得自己
就冇人認得你

講錢嫁傻閪

問題
唔
係
出係
你
身高
上

你幾高吖Ching

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》